{
    
    "Quizz_1":[
        {
            "id": 1,
            "question": "Quel est la capitale de la Norvège ?",
            "answers": ["Oslo", "Paris", "Tokyo", "Londres"],
            "correct": "Oslo"
    
        },
        {
            "id":2 ,
            "question": "Combien il y a t-il d'îles en Indonésie ?",
            "answers": ["1656", "850", "15", "réponse D"],
            "correct": "1656"
    
        },
        {
            "id":3,
            "question": "Combien d'habitant en France ?",
            "answers": ["+ 75 millions", "+ 100 millions", "- de 70 millions", "30 millions"],
            "correct": "+ 75 millions"
    
        }
    ],
    "Quizz_2":[
        {
            "id": 1,
            "question": "Quel peintre a réalisé la ''Joconde'' ?",
            "answers": ["Léonard de Vinci", "Picasso", "Van gogh", "Monet"],
            "correct": "Léonard de Vinci"
    
        },
        {
            "id":2 ,
            "question": "Quel est le plus grand oiseaux ?",
            "answers": ["L'albatros", "L'aigle royal", "L'autruche", "Le colibri"],
            "correct": "L'albatros"
    
        },
        {
            "id":3,
            "question": "Combien le dernier Iphone (iphone 12 pro) ?",
            "answers": ["Android c'est mieux", "1800€", "1300€", "800€"],
            "correct": "Android c'est mieux"
    
        }
    ],
    "Quizz_3":[
        {
            "id": 1,
            "question": "Dans quel pays ce sont déroullé les JO 2012",
            "answers": ["Londres", "Paris", "Tokyo", "Mexico"],
            "correct": "Londres"
    
        },
        {
            "id":2 ,
            "question": "Quand Facebook à-t'il été créer ?",
            "answers": ["1656", "850", "15", "réponse D"],
            "correct": "1656"
    
        },
        {
            "id":3 ,
            "question": "Combien faut-il de minutes pour faire cuire un oeuf dure ?",
            "answers": ["8min-10min", "15min-20min", "30s", "- de 3min"],
            "correct": "8min-10min"
        }
    ],
    "Quizz_4":[

        {
            "id": 1,
            "question": "Dans quel film un rat a fait de la cuisine ?",
            "answers": ["Ratatouille", "Charlie et la Chocolaterie", "Le Dinée de con", "L'Aile ou la Cuisse"],
            "correct": "Ratatouille"
    
        },
        {
            "id":2 ,
            "question": "Quel est le film le plus cher au monde ?",
            "answers": ["Pirates des Caraïbes 4", "Avengers: Endgame", "Titanic", "Justice League"],
            "correct": "Pirates des Caraïbes 4"
    
        },
        {
            "id":3,
            "question": "Quel est le patronus de professeur Rogues ?",
            "answers": ["Une Biche", "Un serpent", "Un lion", "Une taupe"],
            "correct": "Une Biche"
    
        }
    ]
}

